點解無人話琴晚全民造星多人無戴口罩？

啲人成日鬧無戴口罩嘅人自私
係街見到有人無戴口罩好似見到喪屍咁

但琴晚全民造星五十個人企喺台，個個無戴口罩，又無人話喎～

賽後訪談都無戴口罩，但就唔比食嘢

得花姐帶口罩

私人派對 工作關係

好似可以唔洗戴嫁喎

唔係公共場所...

咁tvb台慶夠私人地方啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

跳老舞嗰啲算唔算私人派對

跳老舞都係啦

係 黃絲有精神病嫁麻

陳雲一早講左屌人唔戴果d都on9

極權

跳老舞公眾開放嫁喎

無線台慶就屌無口罩

造聲群組
黑犬唔撚拉 唔撚發告票
呢場疫症 黑犬係幫兇
黑犬選擇性執法 仲信法律？我就無信好耐 我淨係信邊一方拳頭夠硬！

以為佢哋有啲咩會員制添

不過其實都係多人無戴罩聚集

係 所以d人咪屌恐懼撚on9
佢地出街食飯都係除罩嫁啦

子華神：除非你快過隻狗

我出刀仲快過啲黑犬抆槍
雷之呼吸·壹之型·霹靂一閃💫

但係tvb藍 會傳染武漢肺炎
viu係黃 唔會傳染

一開始自己都好擔心
但而家覺得好多野都好矛盾
如果個病毒咁堅，即好似街上面好多喪屍，又點會照行街排隊去donki，慶祝平安夜

中唔中睇緣份

中果d咪一樣有人全程戴罩勤洗手都中

食煙撚咪一樣唔中

獨立思考

再嘈下次可能立例戴埋眼罩先比出街

睇緣份
咁搞防疫為麥，不如去拜神

viutv黃架 唔計

唔搞防疫 點有保就業？
恐懼撚又屌晒鬼
順佢地意出埋限聚 禁埋遊行方便d

黃C 都係睇蘋果立場頭姐，自己無思想
無線台慶就屌人無戴口罩，VIU 就唔算

藍絲都防疫嘅

黃C 思維：自己奉公守法，所以中病毒都係藍C
人地跳老舞就會中，自己攪運動就唔會中

viutv同病毒傾掂咗

愈來愈覺得根本只係為咗打壓自由
Even西方國家都係
但佢哋死亡率高好多
之前睇到有個香港醫生話，
因為美國較多肥人
肥人通常血糖高
而新冠對血糖高的人影響較嚴重

ViuTV表示今晚台前幕後共有200人，參賽者必須於賽前72小時內接病毒檢測，他們出場要量體溫及填寫健康申報表，以及保持1.5米距離。

掂喎！
Viutv 幫香港傾掂埋啦

你而家先知

諗下點解淨搞食店就知啦

多黃呀麻

同d病毒傾好左6點後休息

個病毒隨時中過喎
佢72小時都留係九展

人地講就好笑，你講就7架啦。。

多小店呀
樓下執左兩間

人地講就正義，你講就7架啦。。

你唔好撚煩啦 成撚日喺度派膠 屌一大段嘢好撚煩 細心D睇吓個post先啦on9

至少已經將中招機率減低咗好多好多
要講嘅話就點都冇可能100%確保
檢疫結果都可能會錯㗎
所以盡能力減低風險我覺得ok
參賽者好驚嘅話可以話唔出席

不過一般嚟講
有條友話我72小時前確保檢疫結果
可唔可以唔戴口罩
一定比人鬧自私

唔會好矛盾咩

恐懼撚

先ko小黃店 大財圑有保就業

搞防疫無麥用

又幫大財團

搞防疫唔派錢 自費買口罩洗手液
邊個最開心 商家囉

口罩法西斯

戴住口罩點做show?
一係唔好搞啦
定係好似CCTVB咁戴個冇撚用既透明膠笠咁虛偽？

我鍾意話佢就話佢，唔話佢就唔話佢，扮睇唔到就扮睇唔到。

仲有d清毒劑洗手液又多化學品

你平時會唔會吸天拿水呀

點解一定要戴？屌你老母

就係覺得好矛盾嘛

啲抗疫撚好似忽然消失左咁

政府一早傾掂啦, 返工搭車係冇事

利伸：

做今次個show 啲工作人員同參賽者 都要做咗病毒檢先

藍係免責 賭下錢 睇文匯報 撐警就ok 警告下

你後生黃既話 戴口罩叫口號都罰得

睇中恐懼撚心態 點都會照戴

其實身邊都唔少人覺得戴口罩無咩意義

但點解仲係有咁多人見到有人無罩就話人自私

而呢啲批評嘅聲音琴晚又忽然消失左

冇維穩作用 製造唔到恐懼咪唔出來

食飯除罩唔自私咩

因為電視入面嘅人唔戴口罩唔影響我

對呀，

睇大家反應先發現原來都唔少人覺得戴口罩搓勁多酒精係無必要

咁警察有冇用限聚令罰佢地錢？

終於搵到位入viu啦?
琴日tvb都有個show全部人都有戴口罩?

點會無意義 出街搭車戴口罩 你隔離個廢中咳你都冇咁易中招啦 呢啲力所能及點解唔做
我如果力所能及可以封關我即刻封添呀

連登仔：執果d 係藍店

我意思係似乎好多人都覺得戴唔戴都無所謂

點解要周街屌人（人哋戴唔戴其實唔關你事）

咁雙重標準

化學品來你平時會唔會索d油漆呀

viutv係私人地方 點同

認真撚

造星群組

黃c 頭領蘋果同立場唔出聲就無野架啦

遊行就有事

所以遊行換執行反幪面法

防疫只係方便政治打壓

因為你冇道具

你拎著杯野飲 拎住串燒賣就冇人會屌你嫁啦

食野大晒

駁唔到

搓到手生晒濕疹

你都無活用到！

無線台慶呢

痴撚線

即係純粹怕罰錢？

「工作」係豁免

黃同藍都唔識分？

sor9 病毒只攻藍

只係限聚豁免

要戴口罩

我明樓主想講咩
而家d人見到有人無戴口罩會屌
但咳個d人有戴口罩就由佢

怕死同用罰錢控制人行為

係囉，tvb就有問題
Viutv就無

鬧人自私嗰啲一夜消失

仲有好多產地成份咩q都冇寫

做完之後一直留係九展

孤掌難鳴 不如收皮

袁大帥表示食三文治都唔可以

仲要閉氣搭lift

都唔知驚乜9
我係醫院做野從來都未驚過

上台果班 好似book 咗酒店隔離/採排

工作人員就唔sure

可能有kfc食唔計呢

真

檢測左陰性邊有可能會中招

我認同其實戴唔戴都無所謂

只係奇怪點解呢啲屌人自私嘅人忽然消失左

唔怪得有叫雞群組啦

冇kfc

突破盲腸

新冠

唔係想入viutv
而係覺得平時唔係好多正義使者咩
而家去晒邊～？

咁即係因為私人地方

咁出街都會比車死嘅，唔通成世唔出街

客觀嚟講，每年流感死嘅人同新冠差不多
但唔會為防流感搞抗疫封關

就係唔明平時好道德高地，好多衛「疫」之士架，去晒邊

新你老母冠

明明死亡率極低

因為你身體健康，有手足係長期病患你又知唔知?
定係你本身想清除長期病患嘅手足 ?

屌唔撚係認真嘅問題 你唔發覺每個post都有呢段嘢出嚟 好撚煩嘅咩

tvb要計點都係計工作場所啦

但如果我同人講我做咗檢測
仲獨居架
出到街唔戴口罩一樣比人鬧自私架

但琴晚啲防疫撚消失晒

根本雙重標準吧

有72小時喎

等睇全民做愛群組

返工唔係傾好左唔會中武漢肺炎？

吊你啊 ! 返工會自然免疫

但tvb影響我

哦，原來病毒識分
定原來你唔係因為防疫屌，真係要為啲人唔守法屌？

我覺得無相干嘅，根本好多人可以完全康復
連七八十歲老人家都無事
上次嗰個自行離開醫院嘅老人家跑得仲快過後生

咁武漢肺炎，ok

點解政府膠到出面，仲咁多人迷信防疫

Tvb咪又係咁 不過係咁雙標㗎 睇下樓主啲負評就知

收皮啦屌你，政府推全民檢測嗰陣黃絲防疫撚唔係最鍾意用「今日檢測咗唔代表聽日冇」嚟諷刺政府㗎咩？

另外，所謂1.5米社交距離，信嗰個都on9啦

覺得viu越嚟越幫唔落

班造星撚好惡

你唔諗下樓主打啲咩冇人講咪你講個啲濕鳩topic咪唔會引到人貼篇文？
你藍畜嚟架？走去怪示威人士唔會鬧個政府

呢啲咪智障仔d思維，自己支持個d一d事都無。自己唔like個d咪屌到大大聲。天下烏鴉一樣黑，各為其主。

呢家武肺都無病徵，量體溫只係行禮如儀、自欺欺人；
健身申報仲撚on9，報左比賽，我病都唔撚會自首啦

恐懼撚不嬲on9

老弱要戴口罩or做其他野保護自己係合理嘅，
但有需要整個社會付出咁大代價嗎？

凡是由抗疫來的暴政，都唔會因為瘟疫走咗而消失架，例如香港以前有過鼠疫，明明西醫治療比用中醫的死亡率高，但就將中醫邊緣化，因為中醫背後的東華三院、贈醫施藥的廟宇代表的是華人自成一體不受殖民政府管治

其實我段字係諷刺防疫撚

不嬲雙重標準架啦

唔係認唔認真撚既問題
係佢都無活用到同埋👆佢講就柒

就係啦，你試吓行出街同啲法西斯講：「我已經係72小時內接病毒檢測，比九百幾間餐廳量體溫及填寫健康申報表」
佢哋會唔會唔屌你自私、無良心

幫得落，至少唔會戴膠口罩，膠防疫

咪就係，點可能為咗極少數人士犧牲整個社會利益

凡我like的，都得到豁免
防疫係咪政府用嚟玩打壓
Who fucking care

偽善的人

那極少數人也是可做保護措施呀，又不是要禁止所有人戴口罩之類，這樣就不合理了，像蒙面法；但同樣要求所有人戴口罩也不合理

武漢肺炎，咁ok啦

又雙重標準

就算有冇肺炎佢都應該戴住為觀眾着想

真係少數嚟，而且仲係大部份冇生產能力。
但當長期病患者係自己至親果陣，你就唔會咁諗。
你會想盡辦法保護自己至親。

咁你有你保護自己
人哋都有唔戴口罩嘅自由者

台上表演除 落台就帶返

按防疫法西斯邏輯
咁有用咩

防疫引來健康碼，再演變成信用系統
只係保護咗政權吧

睇下黃絲今次又點兜

連登黃c: 不自由毋寧死
快d 停工禁足！

黃台唔計
無會人屌

最好狂噴化學品 吸晒入肺

唔好問自由係點，最緊要無麥風險

講雙標邊夠你班熱狗黎呀
平時就屌人口罩法西斯 無必要戴口罩
宜家又屌班造星唔戴口罩

黃絲入黎講兩句

係疫情爆發加上"冇源頭"先會引來健康碼。
如果個案少全部有源頭，健佢老母?

根本政府唔封關點都無得解決
但係起碼如果viu係有做足檢測嘅而中我唔會怪佢

跳舞群組個毒后係因為唔舒服咗幾日
而照繼續周圍除罩跳舞先導致咁
點解呢個群組俾人鬧 係因為佢地無盡過責任

咪就係想問你地把尺點度囉
你有冇咁撚蠢呀 傻閪
點撚解ViuTV班人唔係跳舞群組呀

ViuTV表示今晚台前幕後共有200人，參賽者必須於賽前72小時內接病毒檢測，他們出場要量體溫及填寫健康申報表，以及保持1.5米距離。

tvb事後先驗
個分別就係呢度
明未?

啱，你有你自由戴。
人哋都有自由啱戴。

快啲食藥

咁大家點解要反強制性全民檢測
同埋肺炎唔係可以冇病徵架咩
有人仲話檢測結果可以係假陰性

算 所以無違反限聚令

係 所以無違反限聚令

咁點解以前唔洗防流感
如果大家真係信有瘟疫，點解唔批鬥Viutv唔戴口罩，平安夜照去街

其實係應該屌
人地喺到隔離 , 你就喺播毒
屌你老母唔好成日話viu 深黃
根本唔撚係

睇都無睇 梗係無人講

因為流感傳播性冇咁高。
我年年都打流感針，真係冇感冒過，反而天氣引發氣管炎就每年兩次左右類固醇同我好熟架。

嗰檢測連做檢測嗰個都話大未必準

其實私人派對嚟
班鴨都係做嘢先跳舞
同viu 班撚屌一樣係做show除罩
根本無咩唔同, 連登啲傻閪唔敢屌

但tvb人人喊打
Viutv 就ok

Cctvb你唔屌？

街上唔戴就要屌
電視台唔戴就要....原諒

重覆又重覆 你有冇活用到呀？

個病真係嚴重到值得封關咩

係你班防疫撚屌人唔戴口罩，然後又雙重標準看待tvb同viutv喎

我地一向主張戴唔戴係個人自由

所以我覺得cctvb同viutv都無錯

錯嘅係你咋嘛柒頭

係囉，咁其實大家都覺得嗰病係流料者
做咩搞咁多野喎

仲講封關，瞓咗幾多年

1 咁你屌左tvb未？
2 跳老舞係私人聚會 viu係工作場所
唔識分？
3 人地指出tvb同viu的分別
你指出反對全民檢測的原因
兩件事唔相關

美國嘅武肺感染數字同舊年流感差唔多喎

（講香港又會話因為香港人戴口罩
所以少人感染）

咁我無打過流感針都無染過流感

健康碼夠可以代入去你果套啦

任何testing都有 true positive false positive true negative false negative
唔係「有人話」 係事實
冇讀過書？
連私人跳舞同工作都唔識分？

viu tv事前檢測=正確 (V)
健康碼檢測= X

係你班防疫撚屌人唔戴口罩，然後又雙重標準看待tvb同viutv喎。真心求教：Tvb台慶同viutv全民造星兩者性質有咩分別？

我地一向主張戴唔戴係個人自由

所以我覺得cctvb同viutv都無錯

唔戴咪唔戴

我係屌你咋嘛

咁姐係以後凡係任何工作有關嘅就可以豁免
私人生活就要自己衡量下？
屌 政府要禁你地足真係話咁易

其實真係好有問題喎
張敬軒演唱會 佢所有伴舞伴奏 全部都要帶晒口罩
點解琴晚又唔使呢 幾十個人喺個台到
跳老舞又起勢咁屌 明明都係私人地方

ching咁鐘意陰謀論 想問下你信唔信地球係平

即係你信政府 啦恭喜晒！

非黑即白 有料到喎ching

又係你話人陰謀論

你咪一樣 講陰謀論就問人信唔信地球係平

我冇偏幫邊一個喎 講個事實 就比人人身攻擊

viu : 我扮黃就無人屌啦你吹

連登仔真係笑撚死人 一星期上黎一兩次 次次風向都唔同 仲以為自己好撚醒

全民中招

咁不如唔好出鏡咪得囉

可惜苦等果佗

自己驚咪自己防囉。
篤人哋唔戴口罩都係想睇人罰款睇人哋公審啫。
就算人人都做到足 ，但政府唔封關，係冇可能0確診。

你講得啱呀，
本來就應該自己驚咪自己防
但平時明明好多防疫保長四周屌人唔防疫
而家又消失晒
算唔算其實大家唔當個病係一回事
只係揀人/立場嚟屌

街上嘅法西斯不分黃藍
但網上屌人的似乎黃多

問問問，總之cctvb就做乜都唔鳩得啦，總之做佢對家既就乜都得啦

屌都係屌人哋冇為身體差嘅人著想（即係好似屌二手煙咁），咁我都想人人戴返口罩，起碼咳都隔住口罩，對人影響可以減少，始終隻病最麻煩傳播力強，流感針又防佢唔到。

加上政府係唔係都將確診者塞俾醫護，其實無形中醫護壓力都大。我都唔想加重醫護負擔，唔好確診已經幫到佢哋好多。

就係要疫情爆發政府先有藉口"做嘢"。
我唔明點解大家要配合佢，如果大家都小心D, 日日得幾十例甚至去到零星狀態拖住拖住，咁政府就奈我哋唔何。

尤其當無源頭個案減少，賊婆更加冇藉口要人報告行蹤。

睇好多病例都知，
所謂瘟疫其實並唔會因為你有冇戴口罩或者做啲咩而防到
都有日本、美國、荷蘭的醫學報告話口罩其實無用
既然係咁，點解唔好似荷蘭咁，
將武肺當係風土病處理